海怡二期都聽到啊！！！！！！好波！！！

大家繼續加爆油！南區要爭氣啊！唔要做深藍區啊！

光復香港 時代革命

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

田灣10:00好大聲但10:15無左

加油！！！！香港仔好似前幾日都有人叫

Tui

加油啦！！
我地呢邊大聲到開冷氣都聽到
好痴線

海怡4期表示聽得好清楚。香港人加油💪🏻

海怡加油

痴L線今日大聲到！！！！好正啊啊啊啊